不服來辯 落cream 仲叫唔叫卡邦尼意粉

近日見到有巴打講開呢個問題，雖然一定唔叫正宗，因為係意大利落cream 既芝士煙肉意粉叫 alfredo，所以一定唔會係正宗，但呢家世界各地有咁多人唔同做法，味道可能都有驚喜。所以細佬我都分享下自己做法，係小弟歐洲讀書時一個做廚師既朋友教我（係佢身上學fine dinning上碟多最後）

後尾因為懶洗碗研究d 懶人做法（不是正宗），等係屋企heahea 地都可以食好d，又唔洗點洗碗～～～

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。
MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

LM 學野
落cream 仲叫卡邦尼個班都好笑
咁食creamy pasta la

叫忌廉芝士煙肉意粉

巴打可以唔使咁特登壓低把聲

定係你本身把聲係咁

其實Alfredo 都唔係落cream 而係牛油加parm

但呢家alfredo 會落heavy cream butter parm
同white sauce butter milk flour 愈嚟愈似
唔正宗但愈撈愈近

咁落cream 係易整d 嘅，又掛汁成本又平d. 自己整過幾次正宗版係超香不過好油同埋d 汁有d 稀

之前好似聽講熄火先落蛋黃
你點睇

唔熄火落咪變炒蛋
我都係熄火先 不過懶係爐頭撈
D鬼佬chill到邊行去上菜個時 拋住鑊撈

Jamie Oliver 教都係熄火落

睇漏左熄火個句Tim

咁有啲人煎完煙肉
會放少少白酒同煮麵水落鑊
你覺得點

仲想去舊po催你出片添

Béchamel整得好都唔易，好易燶，但係應該係會好杰架喎
麵粉＋牛油＋芝士＋奶，肥到仆街
你加少少CREAM都可以令個汁杰身
慳錢慳時間仲低卡

香港想食好嘅PASTA真係要自己整

可以照叫 但唔可以話自己正宗囉
好多野食傳左去第二度
時間一耐 因應當地食材
人嘅習慣 落嘅野會有變
好似咖哩 本身源於印度
去到其他地方又變左有其他口味
咁其實地方咖哩係咪唔可以叫咖哩
所以落cream我覺得可以照叫卡邦尼意粉
但唔可以叫正宗 你可以叫港式乜式等等

我會食有菠蘿嘅Pizza
嗰啲係Pizza

我心目中嘅alfredo 唔會加麵粉整roux 不過呢d 野好個人，我自己鐘意sam the cooking guy 個版本
Pasta 如果買生個d 有幾隻都好香好好咬，睇片見自己整pasta 都唔難想買部機試下自己玩下

其實美式英式卡邦都係有唔同做法
同忌廉意粉咁

煮意粉落油
負評
上一頁

巴打有時間睇下支持下

意粉水可以話係must 因為用嚟收汁用 白汁係比香味同升溫比佢脆d 但我覺得唔係must做

正宗的carbonara係唔落cream的
不過每個人煮野食係可以落任何野，但落咗cream的話我唔會叫佢做carbonara

Same
中意既落埋curry都可以叫carbon

想自己整意粉 學緊練緊

好細聲, bgm 太大聲